今時今日邊度買pixel最好？

如題，想買部細細地嘅an機
有冇熟路ching解答吓

上網

好似幾ok wor

等amazon deal?

都唔知幾時有

呢個價why not iphone se?

因為iphone se行IOS

因為已有iphone se (1st)
iphone 8
ipad 7th

有部pixel3 xl 128 black，淨用嚟做app testing
有興趣？

1000收

唔該晒 本身諗住去領域買

領域有維修服務(未幫襯過唔知咩情況)
etopia冇

咩價位？

而家邊度買pixel 3a 好

但領域都係送番去佢地自己廠整 睇你信唔信得過佢地

賣咗未

未，有興趣tg傾啦...
唔想離題

有部pixel xl black 64gb，冇用過咁濟

咩價位

台灣 歐美邊到都好
除左香港